有冇人唔係點會鍾意人

問下姐 冇話我係
BTW咁樣係咪心理有問題

好難先會鍾意人
長期keep住都會有鍾意既人(未必同一個)

長期switch人鐘意 身心先會健康

好易friendzone 左

我鍾意左張相入面個人 但當見到個個人又唔鍾意 是咪有病

二次元

真人黎
相入面佢好charm好有氣質 好好J
真人就差少少 呃 唔太過電

有幾charming先
Details

憂鬱男神
真係好charm 超鍾意
望住張相每次都會心動
但係佢本人對我好冷淡 幾乎係唔理

冇乜點鐘意人 可能關童年經歷事